立會議員默哀悼念周梓樂 張華峰離場

周一（4日）凌晨將軍澳警民衝突期間，在尚德邨停車場墮樓重傷的科大學生周梓樂今早（8日）不治。立法會內會下午開會，公民黨郭榮鏗帶領在場議員及職員起立默哀3分鐘，原本在會議室的民建聯蔣麗芸和經民聯張華峰隨即離場，會議室內建制派議員全部不在席。民主派議員並在卓面放上白花悼念周梓樂。

民主派識玩就係會上悼念張個女, 睇下少數派離唔離場

咁蔣麗芸...